ときのそら 公式配布モデル Ver1.0

【Youtube】https://www.youtube.com/channel/UCp6993wxpyDPHUpavwDFqgg

【Twitter】https://twitter.com/tokino_sora

【二次創作ライセンス】https://www.hololive.tv/terms

©2019 cover corp.



▼利用規約

- MikuMikuDance(MMD)用ホロライブ公式配布モデル(以下、当コンテンツ)の権利、及びに関する著作権・知的財産権はカバー株式会社に帰属します。

- 当コンテンツに適用されるホロライブ二次創作ライセンス規約（https://www.hololive.tv/terms）を遵守してください。

- 当コンテンツを利用したことにより利用者に発生した一切の損害・不利益、その他トラブル等について、カバー株式会社は一切の責任を負いません。

- 当コンテンツを使用した二次創作物の公開・頒布を行う際には、ライセンス表記 © 2019 cover corp.を表記し、視聴者または消費者等にそれが明確に分かるようにしてください。

- 商用利用など対価が発生する利用については、事前にカバー株式会社（https://www.hololive.tv/contact）へお問い合わせくだい。

- 当コンテンツの改造・改変データの配布については、データ編集者自身のモデリング・セットアップによる事を原則とし、無断で他の3Dモデルからパーツを移植するなど、他の人に迷惑をかけるような改造や使用を行わないでください。利用規約・禁止事項に沿った改変・配布をお願いします。

- 利用規約・禁止事項は予告なく改定されます。利用規約・禁止事項が改定された場合は、最新のものが優先されます。最新の利用規約・禁止事項に沿った利用を行って下さい。



▼禁止事項

1.当コンテンツのデータを転載・再配布すること。

2.当コンテンツから別モデルを作るために、モデルの一部を移植したり素材としての使用すること。

3.パーツ移植を禁止しているモデルからパーツを移植する等、他の人に迷惑をかけるような改造や使用。

4.公序良俗に反する行為や目的、暴力的な表現、反社会的な行為や目的、特定の信条や宗教、政治的発言のため利用すること。

5.他の人を不快にさせる、または差別したり傷つける目的で当コンテンツを使うこと。

6.第三者の知的財産権その他一切の権利及び名誉を侵害すること。

7.当コンテンツに関連するキャラクターの価値や品位を下げるような使い方をすること。

8.当コンテンツのタレントの意向に沿わない使い方をすること。

9.当コンテンツ及びカバー株式会社のオフィシャル商品であると誤認されるような使い方をすること

10.その他、カバー株式会社が不適切と判断する行為に利用すること。



▼更新履歴
2019.11.29 Ver1.0公開
